[全部都係雞系列]兩萬任揀

條支那仔唔係咁天真呀

與支那雞那有愛情

老實講我覺得呢啲實驗真係好無聊

根本肯定就會落搭

不過最後笑撚咗
最後都係女方發嬲

條女每日人工70蚊
當香港700蚊一日
即係20萬
藝人都做啦

條女係正嘅

其實唔怪得條女，佢一日先搵得70，家陣訓一晚就2萬，唔好話條女啦我都中招啦

所以話條支那仔on9

On9 最後仲要係條女發嬲

同埋佢哋搵得好少下
連條仔都得2,3000一個月
又話中國強大嘅？

btw邊度打份工可以賺700一日

咁都叫幫人
假膠就算 如果係真嘅就真係累死人
btw 條支那雞好似幾正唔知幾錢q

可能條仔叫條女去馬，到時候條仔上前踢爆，之後啲錢兩份分呢，反正條女都唔洗同人上床，就算真係，條仔都無得出聲，最多分錢。

我都覺得條女幾正

700周圍都係啦

假架大佬
點解可以有人信

叫我含都得

支那

比你都會啦岸鳩
一日70要做成年先搵到兩萬
香港做雞 一次先得幾舊

周圍都係, 幾時介紹下

其實都好難拒絕
20000/70大概=285日人工
同人訓一日差唔多有10個月人工

當香港搵萬5蚊一個月
即係15萬......已經係明星價黎